CFA 2017 Results

今晚派CFA Level 1,2 Results
開個Post live stream 下
歡迎討論同發表成績

Level 1 JJ

冇人

我係考LEVEL 2

好撚驚

仲有個半鐘

FRM 無人講... :(

利申；幾年前 pass level 2 一直未 3

Lm

Level 1 用左半個月時間溫，睇下pass唔pass

可以等到今晚一點先睇email，次次都delay

屌佢肯出未

屌又炒

收到啦咩

乜都冇wor ching

唔好意思 睇錯上年果個
請繼續耐心等候

屌佢官網都上唔到
錢又識收 做野又咁撚慢

唔係收email架咩

Ching sik ball

我記得login都好似有得睇

有

未？

Where

有

未

頂仲未收到

屌一到login page就down sever
我條廢j level 1 就咁撚淆

收到, 但唔咁睇

Level 1 ?

我真有 pass jor

Level 幾？

屌 轉過email會唔會最後1 batch先send

我懷疑年年都係pass咗既收到先，屌仲未收到

我都係咁懷疑
BAND10既會最遲先收到

屌我仲以為得我一個咁諗

死左server

唔知post唔post得, btw frd子既

如有自爆, 麻煩唔好推, 係街好難先up到

Congratulations!!!

睇黎真係pass咗會先收到信，佢老味

收唔到email 係咪應該唔好再試login
無謂傷心

Bro

Pass jor 有fina acct 底

lv2仲未有

Lv2未見有x3

X4

係咪pass 收先，咁我去打個j 安慰下自己先

level1 pass左

一齊

X5

似係出左lv1 result先出lv2...
reddit lv2都無人有email反而lv1好多人post圖出score

你收到lv2 result?

睇黎真係fail最後先收到email
死心

finance major..level1 8a2b
溫唔哂+冇做過pp..估唔到咁都合格
btw今年個passing rate得43%咁低既

Lv 2 result 已出

未收到

Lv1 除左alternative investment 其他a哂
兩個星期貨仔

有無人Kaplan notes level 1 賣

15 分鐘前收到
Pass,左

Level 2 仲未收到

Level 2 goallllllllll

lv2有未呀 屌

lv1仲未有 乜料
有冇人一樣？

fail 咪未有

好開心...LEVEL 1 ... 溫左一個月 全部A晒...

幾年前 ECON & FINA GRA...

老老豆豆, 其實全A pass同淨係pass實際上有無大分別

屌 pass左
利申Level 2

你指搵工定咩? 如果搵工..CFA 其實冇優勢

咁CFA主要係咩方面比較有用

訓 希望聽朝有 出個email都搞咁耐

遲足4粒鐘

Level 2仲未有 應該肥左

Level 2 passed

+1

幾點出 我仲未有

lv2 passed

Lv2 passed，各位明年見

3點九收到
已肥

same

四點幾先收到
Pass左

Lvl2肥ethnics 照pass

雖然delay左咁耐先收到, 但睇黎幾乎全部有分吹水既巴打都pass曬, 恭喜恭喜

ethics真係好q難，勁多靠撞

認真一問，QP CPA屌打CFA level 1&2 ?

Level 2 pass

仲未收到email 要直接上官網睇成績

以為星期五先出成績
Level 2 passed
諗住會fail
但最後竟然有5科>70%

但level 3應該不了

Financial reporting只佔成份卷30%
仲要學埋us gaap
我覺得QP只係cfa30-50%難度

利申: QP一take pass

Level 2 passed

3A5B2C低空飛過

我認我廢 lv 1 fail 咗

lv2 ethics AI <50%
係reddit見唔少人都係咁

諗緊好唔好報下年6月考Level1
踏上考試之路

其實CFA比起其他考試係咪算難考

無計既AI得6條，唔過半好正常
ethics今年真係難，我上晝幾乎全部都係撞咁滯

其實點解打算考?

你仲記得難唔難真係好野 考完已經唔記得晒所有野

得返D PASS左既敢出聲

靜待緊lv3 有排

想問你覺得lv3定2難d? 同埋讀lv3有咩心得？

做緊金融行業
諗住考完當學多D野
cv又多樣野寫
係咪好似好傻咁

l2 harder
l3, is a lot more practical

下年take level 3嘅人開個gp?

想請問下如果我下年5月畢業,可唔可以報2018 level 2?
Cfa個網好似寫要有bachelor degree先可以register level 2...可以唔洗理?
有冇巴絲有親身經歷可以講下唔該

ethics大家係咪都係求鳩其睇下就算？反正好似溫左都係唔會識答

唔會。我自己考既原因仲on9
自己外國讀N展， on99仲讀埋master
雖然成績Ok, 間大學排名都唔差
不過返到香港始終唔吃香
所以先打算考CFA返香港之後多條路俾自己揀

level 2 band 9....世界好撚灰暗
今日返工灰足全日到而家都訓唔到

真慘

我覺

其實唔難

唔得 你報名個moment係要已經grad左

我都肥咗次先pass

巴打加油呀!
唔知讀完N展讀金融係咪會覺得好易

2015 Dec Lv 1
2017 Jun Lv 2
考慮緊幾時考埋Lv3

我感覺上CFA Level 1, 內容本來唔算難, 不過難就難在範圍好廣, 而且比較專注記野, 所以如果肯花時間真係唔算難 (而N展比較專注計數多, 所以難既地方唔同)

不過, 我估Level2, 3應該會開始著重理解同計數, 玩法又會唔同

共勉之

考完左lv1 同lv2 既schweser notes 同題目練習係咪已經冇用

聽朝一早就報Level 3揮手

問下老細有無claim考試費先
今年同上年課程有無大變？

Level II passed

有冇人有lv 3嘅卷可以睇下

其實我係讀完penultimate year (3年) + defer 做左internship 1年,咁想請問合唔合資格register level 2? 因為我見cfa個網話48個月full time＋undergrad education都得..Thanks!

已報lv3

報考level 3 既巴打加油準備,
level 3 真係唔易考,問得深入 + 熟讀 + 完全明白concept

報左
拎到EBOOK
個course structure同level I II好唔同

巴打唔知你認唔認得我
之前我考lv2請教過你唔少
而我竟然-6碌過左lv2
其實本身唔係好想繼續考因爲其實對我現時工作無力
但身邊好多人建議我考埋
所以都考慮緊
依家想請教你
其實lv3應該點溫
溫course textbook定notes好

唔好怪小弟搭哆
其實錢唔係大問題既話就考左先，蝕舊錢，負碌過到就神仙
溫note啦,唔明就ref番textbook。

本身有CPA 好唔好考埋個CFA? CFA 好似對做account 既人冇乜用(?)

其實我覺得個試好難話對你有無用，有時間有精神咪考下，一來當學野（雖然唔實用），二來你始終唔知呢d野幾時有用，需要果時先考已經太遲

多謝巴打既回覆

講真考我係可以去考
但考完我無相關工作經驗都拎唔到牌
所以會覺得好唔抵
而finance field工作其實好似唔會因為我考左試而多左請既機會
所以好有一種食之無味棄之可惜既感覺
Btw想請教下考埋lv3會唔會至少有張官方出既certificate去證明考晒架

cert就無
知識學左就係自己既，唔會唔見左
工作機會都係果句，你唔知幾時會有需要

咁巴打講得岩既

等LV3成績揮手

今晚派level 3
幫手頂頂post

屌你好緊張

想問吓咁多位巴絲，淘寶點運到香港，佢官方到寫話港澳台同集運不可下單，不發貨.....
照落單會唔會出事？個code又用唔用到？

Thx